車位買賣問題

想問下各位巴打，我打算買個車位用，但自己已經有個物業用自己個名買，咁再買個車位係幾多稅率？

同埋宜家買個好唔好，未來會唔會點大升或大跌？

而家炒到咁高先買車位 不如買個工廈office好過 回報高好多

車位稅1.5%

因為自己都有用，廢事成日租，有樓冇辣招要食？

上網睇又話要多15%

15% 只限住宅

利申: 有兩個車位

所以我買都唔洗俾15%？俾1.5就得？

睇價錢 過200萬好似又高少少